本來十分擔心咁大火輿論會轉方向 依家有721翻版同有餓底放火人贓並獲 放心了

食左義士嘅人血饅頭